Milá Katko, Pišu Ti z Španělska. Vstavala jsem v 10.00 hodin rano a pak šla jsem hrat tenis. v 11.30. V 12.30 jsem plavala v bazenu a v 13.00 hodin jsem obědvala. V 14.00 hodin jsem šla na prochazku z kamaradů. V 17.00 hodin jsme šli do kina a se divali na zajimavý film. V 23.00 jsme šli na diskoteku. Uviděla jsem tam hezkeho kluka a pili jsme "Martíny". To byl hezký večer. Čekam na tvuj dopis. Eva
